# Déploiment

## Description

Rendu fonctionnel, la plateforme est terminée, l'intgration et le déploiement continu sont configurés, la présentation et prête.

## Date de Release

Mercredi 28 janvier 23h42.

### Milestone

%"Déploiment"

### Merge Request

- [ ] 

### Issues

- [ ] 